點解GME啲淡倉仲唔平？買咗GME小心做condom

點解GME啲淡倉仲唔平？仲係高過100%。搞咁耐，究竟諗緊乜？

沽空率咁高，夾死佢哋係正常投資行為。但講到咩打大鱷反財團為正義而戰都係藉口，搵後面啲水魚抬價接貨姐，最尾一定悲劇收場，啲淡倉平晒之後，仲揸住個啲人點算？

其實金融市場裏面，long fund咪仲大仲多，買上去都益咗佢哋啦。GME同AMC啲高管同PE fund股東晚晚訓到笑醒。佢哋隨時配股俾沽空機構平倉，我哋個個做condom

真係打大鱷，我哋應該放晒啲股票沽爆果市，唔再買股票，咁華爾街就食穀種，但我哋唔會咁做，因為我哋都想搵錢

Ok